全能的山齊士 求你賜我一個女朋友

a09

樓主人狗合一？

ching太強大到我要自封後門

已經分唔到係串曼定叫春 ！

waiwai

卑鄙，A09!!!!!!!!!

有無祭品？

想山齊士打救

a09🤣😆

利狗一隻

我今日都好掛住某人 ！

去求山齊士賜福與你

無用，山齊士都溝唔到佢 ！

發神經

係叫春post諗起好多人 ！

一隻痢狗=李私煙

ox champion?

春post很重要

唔知佢哋有無諗起我 ！

幾有創意

你去搵人囉